［九型人格] 第2型助人型揮手區

覺得自己係走火入魔嘅助人型

太習慣顧及人地嘅需要先，覺得唔助人自己就毫無價值。結果搞到依家連自己想要咩都唔知，對自己好陌生。

有無人有類似情況 點樣先可以做個愛到自己又愛到人嘅2號仔

😞